唔好意思，哩間診所同其他就近診所暫時額滿

想攞半日病假都唔得

請聽日就得

睇私家啦